發覺有啲女人真係好恐怖

碌Facebook見到個post如下：

我老公平時去旅行叫佢買手信俾兄弟佢都會話唔使嗰類型，亦係好少買野俾朋友嗰啲
但佢偶爾會買野俾某一個女同事A

其實我老公有同我講過A鍾意兔仔
第一次見佢額外買個別禮物俾A係幾年前我地去日本，佢見到個兔仔布袋幾靚，話買俾A，其實我當時已經覺得點解要特別買俾A？同事唔係一大log野食share就ok咩？同埋又唔係好fd⋯⋯(以我所知)
不過我無講，因為我覺得自己好小器。

幾年內，我知既都有一兩次佢喺街見到兔仔野會買俾A

直至今日再同佢行街，佢又見到兔仔野，有當住我面影低sd喺同事gp(不是單對單chat)
A話要所以佢買左

跟住我就好唔開心。。。

對於平時都無買野俾其他男性或女性朋友既佢，對呢個同事鍾意兔仔所以會偶然買野俾佢，令我覺得我喺佢心目中我唔係唯一特別，唔係淨係對我好咁，我有啲難過，同時又覺得自己有啲霸度，好難受

另一方面我又諗其實我老公一向都好老實，都有話我知，同埋唔係成日買，仲要唔貴既，加上都係喺同事gp度問，所以其實應該無野

跟住我又會諗，A唔使拜託我老公，我老公都會自動自覺記起佢，買佢鍾意既野，係咪其實A喺佢心目中都有啲影響力？

我知我要信我老公
但不竟有醋味
我好懷疑自己，覺得自己好差勁
心情好複雜

如果係你地，你地會點諗？

同啲同事日對夜對，記得某個人鍾意啲特別野有咩咁出奇 最恐怖係下面一堆女人係咁話咩有古怪，又話所有外遇都係從小事萌芽咁 到底想像力有幾好

雖然我都明會無安全感，但不至於咁呀？好似有啲太誇張 定呢篇野又係啲小編作出嚟咋

條佬一定偷食過。話唔定同女同事上床 見過佢著兔仔底褲，咪一直主動送兔仔嘢俾佢地。

重睇啦

一定有古怪

樓主係男定女？

女 只係唔明點解啲女人咁，想討論下而已

我都會咁諗 特別待遇喎

到最後無論有冇嘢：
結論一定係叫個女人同男人表達不滿，就算冇嘢都要尊重個女人不快，遠離個女同事

但係如果你身邊有人係鍾意啲特別野，例如民族野咁，你行過見到唔會都諗起嗰個人鍾意咩？

文中又無提過佢地有單獨相處 同事日對夜對點遠離

但唔會不斷買禮物俾一個人 仲要係特定既人

表達不快後，個男就會乜都唔俾個老婆知，唔再係佢面前買野俾A,公司所有野都唔再俾老婆知，背後繼續買同繼續偷偷覆WhatsApp

同埋條女冇一黎就屌佢男朋友 仲有反省係咪自己問題 都未係好痴線既

咁如果去到呢個地步係邊個有問題 好似兩個都做得唔岩

我知身邊嘅人鍾意乜，行過見到都會影畀佢地睇下佢地要唔要

個po唔係話個男人自動買俾佢？

係 手信都無乜野掛
男人會唔會因為呢啲野呷醋？因為我去旅行都會特別買（如果我知嗰個人鍾意乜）
唔知嗰啲先買野食

你有醋意是正常的，
有古怪，最好唔好再去追個真相係點

如果有朋友鍾意特定野 我會影低但唔會買
facebook tag 都廢事，私底下whatapp 俾朋友算，免得另一半唔開心

拍左拖/結左婚要避忌下 除非對方唔介意
只要對方注意到 覺得唔舒服就唔應該做啦

你無野姐

如果你做得多
人地誤會你俾signal人而approach 你
咁係咪避忌d好d 無謂俾位人入 引起誤會

樓主冇拍過拖

超正常，一啲都唔恐怖，唔係個個beauty女人都恐怖嘅

好少用Facebook